《生化危機：血仇殺戮》動畫電影討論區

睇左預告片
好似幾好睇
有冇人黎緊會去睇？

中左優先場飛

正喎
等你報告

睇完hkmovie啲場
唔係上得兩下話

兩日

15號先上，呢兩日優先場黎

早上星期已經係泰國睇完

一開波就有致敬位

好不好睇

美國 20/6 就有 seed (個邊唔會上畫)

原來美國唔會上？

前兩集本身都好似係直接出碟
係今集無啦啦轉左戲院播

FF同BH 啲CG電影都係咁
除左日本會正式上映，其他地方都係出碟為(或者limited release)

第一集勁好睇 第二集一般
希望今集好睇

日本睇左 game改變既電影黎講都算係咁
leon john wick上身

睇完，動作戲多左，但劇情無上集咁好

rebeca

睇完，好撚bio公式化，無驚喜

rebecca 都有波

今集除左leon同chris同rebecca仲有冇舊角色
唔係真係有leon冇ada下話

無

一炮唔知殺左幾多人

冇左個傳統

第一集已經無啦

等緊開場

leon啲動作誇張到好好笑

個白頭佬發動生化襲擊原因 同bio6個simon 一樣係為左條女

唔係點拎咁高人工

好chok

其實係咪Devil May Cry個但丁過嚟替更

同bio七有冇嘢係關事先？

第二集 ada 同女總統打果到正

枝rail gun射完其中一棟樓上半截冧咗落嚟
之前喺Netflix睇完BLAME!即刻諗起重力子放射線射出裝置

Boss唔算tyrant, tyrant應該淨係計Umbrella用T-virus整嗰種人型BOW
但係定位差唔多, 都係game/電影嗰啲筋肉大隻佬反派

以下有劇透:

冇估錯Boss(大怪)應該係Glenn外父
金髮女人叫Maria, 係Glenn老婆Sarah個家姊/細妹
最尾Maria隻眼紅色睇怕又係打咗唔知咩病毒

冇

呢集打鬥位誇張得滯
不過夠chok夠型

最強生化兵器

咁可能下隻game/cg會出maria gomez

好明顯今集CG先至係主線
等埋隻not a hero點先

Bio7好似外傳咁

上集頂到Tyrant咁多拳已唔係人可以做到

其實係咪四代寄生蟲仲未完全清除?動作同捱打程度誇張到

講起上嚟成個系列唔計寄生蟲, 前後5種病毒簡稱啱啱對應返哂T, G, C, A同U呢幾個DNA/RNA鹼基
Bio 7轉用霉菌, 係咪暗示新世代嘅開始

timeline係6之後？

6同7之間

唔怪得變左超人

最尾打boss嗰陣一路睇一路諗leon畀boss掉落街

仲有BIO5 同JILL一隊個個黑人

rebacca是咪太索
娛樂性係有既，但係boss最後死得有d柒
我仲以為最後會用殺boss神器rpg, 點知。。。Chris一早你唔用

個人覺得冇前兩集好睇 第一集最好睇 有Claire 今集兩個男角走埋一齊反而冇乜驚喜 太屈機 出返jill or billy果d角色會正好多囉

CG出多D啦仲出真人版

放心 遲下又黎六集比你嘆

不嬲bio d主角中毒都當d毒係肥料咁
愈中愈勁

Rebecca 40歲未

有少少失望，冇前兩集咁好睇
動作場景係靚咗好多，亦好睇好多，但Leon同Chris個樣睇落去有啲唔自然
同埋劇情發展會唔會太易估到

預告d 喪屍幾好
但d 人好似無bio7 d cg 整得咁真?

1980出世

話咩鬼換班底重新由頭跟原著拍過

呢種花生片都幾好睇
不過LEON 好似高CHRIS幾班

話晒一條友仲要湊住個煩膠過左成個第4集啵

總之同Chris一齊行動嘅BSAA 都係炮灰 re5,6如是
Btw Claire 幾時再返黎

同埋我唔明配音點解要轉 戲入面Chris把聲聽唔慣

ada v.s. 希拉莉

revelations 2咪有
反而jill 5代回歸之後就唔見咗
revelations 1係5之前

香港片商好撚唔尊重香港市場好似求其較對下繁簡轉換就算鳩數

手槍加qte就打爆你

今集唔知點解leon最後渣電單車打王我會諗起呢段片

呢條快d

Leon揸電單車殺狗嗰到誇張到忍唔住笑
整體嚟講係幾好睇, 不過都係鐘意第一集多d

btw 我想見ADA

話說Jill 同 Claire 兩個喺咁多集入面好似未一齊出現過

有生之年應該見唔到JILL
JILL一來係三上既愛將
二來BIO5寫到佢變左死過返生仲要變埋金髮, 個人擁有T-VIRUS抗體既佢分分鐘屈基過任何一個主角

BIO 5 最後唔係已經將Jill變番普通人？

咁變左普通人睇來JILL有排休養, 等到D啡髮生返出來都要幾年

LEON太屈基
叫載具破壞王總無錯
起初上到去大廈, 難得架電單車無爆
最後都係飛左出去殺BOSS....

強烈反對冇rpg出場機會

比我做編劇會寫chris救唔到Rebecca 反而比billy救左 仲抽贏埋大佬 bio好興雪藏左d人

6已經有講到jill有份搵失蹤嘅chris

下 染髮咪得

隻not a hero 幾時出？
又推遲之前又話春假

我諗佢解釋唔到個Chris

應該係啦

Hunk

金毛redfield

太誇張了⋯⋯

一早有設定背景啦

唔係掛
正派藍雨傘

充滿娛樂性.

Leon 都話手槍係最勁

今日睇左
嘩屌！Rebecca 正左咁撚多嘅
直頭上升到最正果一兩個，拍得住Ada
劇情好似之前好睇啲，不過動作就型到

但一開睇果陣就心諗做乜鳩
好睇唔慣平時咁屈嘅Chris打喪屍要打到走老咁狼狽
跟住Leon無啦啦又變左個酒鬼

不過今集勝左一開波做個氣氛幾正，幾恐怖
但Leon同Chris畫得唔夠似

但最後Leon問Chris佢地重可以打多幾多年就有啲心酸
由第一，二集開始都打左成廿年
連7都唔出佢地，唔知之後出新重有無得用佢地
雖然係太屈，但如果唔用佢地會好唔想玩

Btw，其實每集電影嘅伏線之後有無交代返？
第一集最後搵返G病毒條屍嘅部分
第二集唔記得
第三集最後就金髮大波妹中病毒
到底有無連返啲伏筆

無計 故事timeline跟現實咁濟 個個原班人馬都老哂

收埋game d 伏筆先

好想睇

Leon:屌你班仆街比我抖下得唔得啊

去到最尾啲喪屍變返人就覺得有啲夾硬
你完好無缺就話姐，有爛肉、比人咬過一兩啖果啲點
咪痛到仆街

係

不過今集劇情好緊張刺激，救世界救靚女，好睇過前兩隻

講開又講
自從舊umbrella執咗wesker死咗之後
啲公司愈出愈多開始亂
首先就係umbrella死對頭神亞
跟住就出Tricell三聯
再嚟生化7嘅Tentsu天誅

umbrella隊傭兵就變咗umbrella corps.周圍接生意搶病毒

未來動作片的趨勢
沒有真人演出

根本rebacca已經索過大部分真人明星

真人片辣殺

仲有ff15 gantz cg電影都好正

覺得佢掉炸彈好多餘 成條馬路比佢搞死幾件

呢集第三集？第一，二集係邊套

唔該你自己Google吓先

最後boss同chris係天台開槍笑死我
開撚左必閃咁
都唔知話佢地身手好定槍法差

雖然未睇 但預告有出現過

正撚到癲
個boss真係識揀，死左個老婆都要搵個咁正嘅

現場bh都笑撚左好似跳舞咁 開槍有d 多餘，如果真人拍到咁會變笑片

點解個世界好似退步左咁
你對比番 c virus

果2件死唔去真係奇蹟

g virus ge 不死身

撒亞人頻死復活會勁一倍

我有諗過後面係ADA出來救場

個2件差d比leon搞死
成架電單車飛埋去

我都以為leon又賣隊友
再加埋條女畀boss插咗下
點知咁都死唔去

話說自從轉左4代打法之後好似一直都無再打過暴君類嘅boss
好想試下
之前一直傳話2代會用第三身remake到底係堅定流嫁

當Leon 問幾時先可以完結這種追逐的生活，我心諗，問capcom

第6代 sherry線咪有

Re2 remake真係等到頸都長
年尾都係出返revelation 1咋

用拳打暴君

另一個開門比狗咬死好慘
Chris,leon食花生唔開門
逼死佢

成套野除左Rebecca 對青筋波外
冇野值得比錢

嗰陣睇心諗, 後面d車真係多謝你

都係一開始嗰隊小隊啲人死得慘啲
明知係喪屍仲唔開槍 反而仲問你有冇事

呢個好明顯入面係的非人類既野都唔開槍掃佢

佢地見到人類都二話不說開槍先嫁啦
根本為死而死

一開波個撚個都玩架玩具車
我心諗，真係咁好玩咩

嗰度好戇鳩

見到咬咁都唔殺chris仲好意思做專家

真係幾好睇
全劇 leon應該係最撚勁果個
次次出場都勁型 打boss 對比Chris

第2集伏筆就係bio6
Ada 最後送左隻野比Simon

6果陣都重係平分秋色
去到今集Chris一開波已經柒左
用機槍射喪屍感覺上殺得重少過Leon
跟住Leon騎電單車
最後重要打到飛埋上天
計落Leon片酬應該高過Chris

假假地Chris 都打贏威哥
但竟然一開波比boss當狗咁撚仲差d死撚埋
我接受唔到

但都有係咁易提過 bio4
果種咩邪教病毒

Go go go

Leon今集之所以用Desert Eagle射大Boss
係咪吸取咗上集教訓

次次睇親咩新病毒
都覺得搵Jake幫手咪得lor
整黎為乜呢

老實講，單挑嘅話威哥贏成條街
其實我有少少想睇Leon vs 威哥

原來係咁
希望今集個金髮大波妹之後重會係game見到
但始終想要返第三身玩法

寄生蟲吖嘛

記得電影入面有提到個boss接收咗Neo Umbrella同Tricell嘅研究成果開發咗一隻新病毒(即係套戲入面嗰隻病毒)
但係之後就走咗去搵Leon, 好似係因為佢處理過邪教寄生蟲事件

Boardway同MCL都有
MCL場次多啲同埋有夜晚場揀

其實動畫同電影系列有無關連?

講起上嚟佢6代點解勁揪到可以單挑Ustanak

你話真人電影?冇

生化危機原著係電玩
動畫電影可以話係原著嘅外傳, 用嚟補充返game同game之間發生嘅事
依家總共出咗三集, 分別係degeneration, damnation同今集vendetta
雖然玩過遊戲會識多啲人物關係, 但今集就算未玩過都會睇得明

真人電影第一集叫做有少少跟原著, 之後就完全失控, 又超能力又複製人又盛, 原創角色Alice(由導演老婆飾演)搶咗主角位嚟做, 仲衰過Bio2港漫版, 至少港漫版到最尾都係由Leon做主角(好似係)

嚟緊真人電影又要重拍, 不過好似搵咗另一個導演

因為佢中左C病毒 但身體唔會異變同得到超能力
但佢都唔算抽得贏架啦
佢都要keep住走住打隻怪
加上佢比一班怪圍佢都比人抓左去海底
就知佢唔夠佢老豆勁

Jack唔屬於 bsaa同政府
係雇傭兵
比錢佢先肯幫同埋 佢點會幫Chris
上次都係迫住合作同sherry女神迫佢

啱啱睇完
Rebecca好正
Chris d隊友又爭d全滅
成套都係睇Leon有幾型

無Jill

下集應該搵佢啦掛？

Rebecca 屌打一切bio女角

除左ada同佢有得揮

Leon 經過生化危機2,4同6, 終於解開左infinite ammo

奸狗跌落街爆哂血都死唔斷起

Sherry 都好正

數位版已出

Claire同Jill唔正咩

今集係咪第3套？
我記得1套有ada,1套開頭係喺機場既

第一套有Claire ，第二套有ada
兩套leon都比暴君同g一拳車走，下個shot就行得走得
第二套就女總統好正

女總統睇得又打得
Btw, Rebecca=Ada>Claire>女總統
Rebecca今集真係

rebecca一開始學識咗收兵
佢都唔係咁嘅人

btw,想睇billy出返嚟，始終billy配返rebecca係最理想

想知Billy喺0之後到底去咗邊
同埋Rebecca見番佢之後又會點

老啦
搵d後生既出下鏡啦

乜Bio會因為老而唔比靚仔靚女出場嫁咩

Ada 出番來佢咪又係追過去
晒氣啦

咁追ada係爽架麻，唔同既

今集其實都收貨，啲畫面都好靚下，Rebecca又正到痴線，leon又屈機到令人好high，不過佢今集好似小左啲幽默感，可能岩岩死左成team人啦（不過其實呢方面要請教下chris, 佢成日都冚家鏟 ）
劇情都係鍾意damnation多啲，緊湊啲，同埋有ada的確係加分，同埋好明顯睇到leon係活趣好多

其實點解leon手槍可以殺咁多喪屍
Chris要用機槍加軍刀仲要打得咁辛苦咁

Leon次次都有好好既助攻 rpg 直升機轟炸 電磁炮

不過都係因為有個好女人幫佢

leon同chris一齊打喪屍果幕好爽
rebecca連我個女仔fd都話正

有朋友網上bt左
話幾正
聽日又買戲飛入場睇

聽日仲有場

人工高總統直屬嘅特務係唔同啲
同埋我估Chris突擊步槍多數打身, 唔似Leon咁槍槍爆頭(好似係)

仲有今次電磁炮係BSAA助攻

枝電磁炮如果可以係game度用
真係屈到

同埋兩代總統都咁信任佢
4代個總統真係安心比佢一條友單丁入村救女
6代個總統直頭當佢係最fd嘅朋友，為左佢而想講出2代真相

Damnation最尾Leon都變咗酒鬼, 今集仲要一朝早隊咗成枝烈酒

睇咗電影同game之後覺得Chris班人係衰冇常識先成日冚家鏟
一係狗衝俾人伏擊, 一係入房睇到冇人就當clear完全冇留意天花, 暗角位
見到條友成身血搖搖擺擺咁行過嚟又唔應人都唔識用槍指住保持距離
全場淨係用突擊步槍, 散彈槍榴彈槍完全冇出場機會(雖然我唔知現實係咪都係咁)
呢啲莫講話士兵, 普通人玩返幾舖恐怖game都應該學曉
BSAA其實係咪請咗人返嚟打就算, 完全冇教過佢哋點對付生化武器

其實今集係對應返bio6? 左右手既shot小到喊

其實bsaa點請到咁多人
做得bsaa死亡率咁高，真係冇幾廿萬個月我都唔撚做啦

左右手

果班都好似唔係bsaa

你捱到一個月先講人工啦

今次電影墨西哥軍隊係樣衰啲但係BSAA都成日全滅

屌，射左塊廣告牌斬左隻狗仲要chok住掉手榴彈炸左條橋

後面啲車多得佢唔少

奸角左右手

金髮女同巨人?
成套電影唔夠兩個鐘, 戲份差唔多啦

條女
冇啦啦比人炸到訓低

佢揸住架放病毒嘅車, 好似未到目的地就俾人炸咗

但係最尾都冇死到
希望下集game出返嚟

Cg d伏線除左上集 伏線係bio6 Simmons
第一集收集G 病毒都無解釋

第一集咪Tricell啲人收集G病毒同暗殺議員

不過唔覺Bio5隻病毒同G病毒有關連

G病毒一定係有勁大隻眼同會不斷進化
我都唔見得有

第7代果隻都幾似G
個老豆都係咁進化

同情奸角果方面，比美國政府放飛彈滅族

一開始講咗奸角係生化武器商人
喺Bio世界入面掂得生化病毒/BOW肯定俾美國同BSAA追殺
今次佢係唔好彩婚禮嗰日俾美國政府搵到掉炸彈

Rebeca

lm

其實Rebecca已經36歲會唔會畫得佢太後生(BH既故事時間同現實世界流動大致一樣，套戲17年出品，故事發生既時間應該都會係17年)

90分鐘既戲已經比六集真人版加埋更忠於原著開場間大屋，燃燒彈，天煞孤星Chris，載具殺手Leon，結局完成任務坐直昇機走

Ada表示

如果當初Capcom唔係將bio世界嘅時間個現實時間掛鈎就唔需要面對呢個問題

真人版係導演老婆嘅單人show, 就好似最近嘅Tom Cruise版Mummy咁

叫嬸嬸啦

美魔女
有得屌你屌唔屌

真人版搞到d遊戲角色變哂二打六
得Claire戲份叫好少少
Wesker個死法真係 都廢事比

法官大人

屌你今集好似睇緊超人咁
近距離瘋狂避子彈
爭未開盾

Ada同Rebecca 之間真係揀唔到
一定要both

一定係ada

睇左今集
我終於明 bio5果班人點解會同bio4一樣
因為威哥拎左邪教個樣本再mix埋
變新病毒所以可以控制佢地
今集都係
個軍火佬向邪教殘黨買病毒

點會唔知啊，ADA係4代就係拎左個sample比威哥啵

boss個樣成個盧惠光咁

講開又講，反而想知Ada跌落橋假死之後係咪打過針先至好返

今集leon係咁射手腳

Bio2 ada死好多版本
一個係比暴君打傷再扮死
一個係跌落橋
但多數都係跟比暴君打到重傷再扮死昆Leon

leon同 jill都係
希望有日見到同台

你係咪講Bio 2
Capcom之前喺Wii度出咗隻叫Umbrella Chronicle嘅槍game, 有一關講Ada點逃離Raccoon City
最尾Ada又跑又用繩槍, 我諗佢應該唔駛打針

印象中官方好似話跟The darkside chronicles 個版本

喪屍狗可以跑咁快快過D人揸車

5代都仲係用緊寄生蟲(啲怪攞嚟塞入人哋口嗰隻)
今次係mix埋C病毒變成可以靠水/空氣傳播

以前就ADA
睇完VENDETTA之後就REBECCA
個LOOK真係中晒我胃口

依家leon同電影版女主角有咩分別

一個無超能力
一個有超能力

leo 連佢揸果部電單車都比佢整到好撚型
係天台飛架電單車果去隻boss 特寫部電單車
我心諗洗唔洗連部電單車都咁chock

有贊助架
DUCATI新車

可能係新品種

mass仲好撚高
私家車撞埋去竟然會反車

睇返第二集Licker好難打中, 暴君又跑得勁快
其實應該係遊戲弱化咗佢哋

不過連車都炒得起就真係太誇

垃圾片黎 真係睇完會屌老母 仲要屌足全場

如果套野可以同之前既故事多啲掛勾就好喇

重主線過7代

佢支手槍升爆左點梗係勁d

支電磁炮爆埋其他大廈
仲有高速公路幾架車都比leon炒咗應該d人都死埋
d人變返普通人，但個個之前食過人

但係唔設定成可以復原嘅話紐約市又要好似浣熊市咁核爆消毒

Ada蝗味咁重都有人鐘意
你地屌埋我個份

公認最正嘅女主角黎啵

啲畀屍咬過嘅人先慘

Ada姓Wong, 唔係Wang

個敵人既大波女咁就瓜左

屌你最後果兩支手槍變左機關槍

重睇